[異動] 有人想搞港匯

趁香港呢邊公假
即刻將港匯推高16點子
係33年黎第二次推到7.849之上

上星期工作天出現歷史高位7.8494
就俾某力量推返落7.847之下

今日高位7.8493
呢幾日食花生睇好戲

支爆未呀 港爆未呀

即係點？
恆指周二直上31000

樓下既人唔好講真相

呢排我同屋企人，都日日去提款攞美金，我自己去Citibank ,我屋企人係渣打多。每次去銀行，發覺都有人提款攞美金，後生仔又有老人家又有。我諗今次出賣香港嘅，係香港人自己。

唔會高過30700

on9問題 , 匯率咁高如果依家手持美金 應該要點做，我直觀諗係兌做港紙但又覺得冇咁簡單

又幣爆論 好心啦 班友套息差咋ma
加息就唔會發生啦 銀行點會唔加 只係未到臨界點 唔好自作聰明 cancel聯匯唔會係你睇撚住個港匯郁就估到

加息本來係一件好閒既平常事
點解咁多人驚成咁 講到末日咁誇

因為港息同港幣資產價格掛鉤囉 呼吸plan個班人應該2年內rip

供唔掂咪賣樓，最多罰稅(樓價5%)
不過呢幾年個價升左一定夠cover洗

唔會有事

根本係要你班傻狗驚姐，要穿一早穿撚左，係度磨咁耐，大家明知一穿香港就會買港幣。

人地就係驚迫到金管出手，最終導致加息

香港大把錢

其實小市民不是擔心走資，而是港元滙價一日不到7.85，金管局一日都不出手，齊齊睇住香港資產泡沫變大而無能為力。又話說白頭任去年9月攞過彩，說金管局只要發行外滙基金票據吸引市場流動性，便毋須等港滙7.85才出手那樣被動，潛台詞是趁泡沫未爆前做定工夫，其實也無可厚非。奈何不知攞命陳鬥氣還是夠薑，對外重申只會到7.85才出手。

加息囉 追加囉

尋晚穿左
我成手牛
星期二係咪弱方兌換啦

穿左又點

假期不嬲提高小小架啦傻子

善用Google